未訓嘅你，做緊咩野

又或者諗緊咩？